德國聯署過咗四萬大關喇！俾力chur埋佢啦喂！

夠5萬人德國就會開會尚欠一萬人
大家簽完記得分享埋佢

呢個聯署簽完唔係廢㗎！

聯署教學

首先呢個係手足整嘅簡易版，未登記過嘅手足可以用呢個

推

每人一少步，香港一大步。

你地睇下手足依家受緊咩對待，大家俾少少力啦

[有圖] 大家知唔知道坐緊監既手足遭受緊啲咩既對待？

又玩 deadline fight

利申已簽

簽咗記得傳開去先叫完成！拜託大家了

5萬都要推咁耐
癡鳩線

個個都係deadline fighter

珍，大家唔好覺得自己勢單力薄就放棄
香港人要團結

推到佢爛臭西解放軍電腦大爆炸

做呀！

推呀

原來之前已經開咗account
五分鐘搞掂

咩事咩事

5萬gogogo

Push

簽啊

繼續推

TUI

點解咁多人連聯署都要做Deadline Fighter
個聯署出咗無耐果陣我已經簽咗
已經見過n個po

Pushhh

推一推

大家加油 一齊再簽

push

Lm

push
push

up

上次差唔多deadline先爆上去

快好撚多

香港人，加油呀！

好

今次有希望

推呀差少少咋

有一個～1000》50000 用咗一日

過咗50000之後要過幾耐先會傾？

點CONFIRM真係簽咗

done

Tui

推！

send哂俾親戚朋友啦

頂住呀

send哂俾親戚朋友簽啦

一變四 四變十二

tui

蛋絲
you are everywhere

Please share my related post.
How the political prisoners are being treated in SAR prison?

pish 真係好撚簡單

推呀！

一萬！！！！！！！！！

一人用多個email. 好快搞店

ピシャリ

勁到鬼佬都O咀

我記得個鬼佬原本仲話too late

GoGoGo

簽咗啦

SIGNED

仲差少少

咁撚慢

糖就兩茶匙

簽左
頂埋佢！

Push!!!!

簽得好慢

Glacier bb

幫推

多謝咁多位香港人

I can sign this all day!!!

喺度開台

u too 西
呢幾日推聯署推到頭暈

pish

send俾朋友簽
一變四四變十二

推啊

咇咇咇咇

tan曲線上升呀

唔緊要

希希

4萬5未

花子

Hi

繼續

腦

叮

條線加速緊

50000人應該無問題

好廢。。次次都要人三催四請
快手簽啦屌

呀

簽呀

清

已簽

今日過成點

德文 , 我都盪失左兩次 , 直到有手足中文版先成功簽成功

花花子

唔想做傻鳩就快啲簽

油

ok啦
你呢

我都係啦

輕輕一推

推推推推推

食宵夜未

42972
唔好比我見到最後死左係49000之類
要人啊

Pish!!!!!

唔得咁架不過食左薯片

屌你49000咁都有得笑

pushhh

推推推推

好唔好食

史太龍

屎

大家俾啲掙扎啊

青檸！好食呀你有無食宵夜呀咁

白雪依個名真係好難聽

好難聽好難聽呀

青檸想食不過未食

係唔敢食多呀
咁會食咩

嗚 點解要咁mean

好肚餓

有冇人有薯片？

食麥提沙

冇睇過條片

今日好眼瞓

好耐冇食

個名好創意

早d瞓

推到夠數

嗯

簽完之後彈左嚟舊嘢，姐係點？

Same

再嚟

唔識，不過幫你pin咗，睇下有冇人答到你

油dee

仲有8日咋，衝埋佢

定係我唔使理佢？

嚟嚟嚟 簽

感謝🙏🏻

簽完再叫人簽呀

好甜

吓 咩片

你不推

點解咁多日都係得4萬

即刻開咗包薯片食

我愛寶 快回到我身邊...

我都愛你男友

no搶我寶

pushhhh

好想同你食薯片呀

難道我有勇氣與寶慶祝正日?

死推爛推終於有4萬

快d 五萬！

幾時俾我含

「您已經簽左個聯署，如果你想反悔的話唔該用email聯絡我地」

已簽, Pish一下

依家

經典喎

開始大風

地址 plz
我餓了

感謝

都係查下Google

推！！！

瘋狂食薯片

會肥架

真係冇睇過
我個樣正正常常 唔好掟我落山

食咩味呀

推, 申請左個acc 後, 以後大家都係一鍵德國聯署大師

係我架

邊夠膽

識貨

蒜味

誠哥

唔好發夢

咁食完會好大陣味啵 啱啱食左包餅

Pish多下

咩

準時返工

一直都覺得聽日要返

係陣味好勁，成口都係蒜味

等我初頭聽到話個名難聽仲有啲啲hurt添

我鍾意食蝦條多d求b準備好聽日返工未

見字飲水
見字坐直

未

點夠膽笑你個名

以為你睇過

豬豬

蝦條都good等緊8號

deadline fighter

幾錢

油油

你鍾意邊樣多啲真係打得成咩

43290
mon撚住你班柒頭皮成日話好嬲但簽個名都要求你幾日

你有返工？

有冇玩2

豬

好好笑

返學
10:00到

返學開心

係女啊

可以善用chrome個自動翻譯

why not both應該就打唔成

床上

hehe暫時得我見到

人哋怕醜㗎

揀一樣呢 我都覺打唔成 爬返上床先

扌隹扌隹扌隹

pushhhhhh

咁認識下先啦

Pish

薯片所以都係返去瞓

食左

蝙蝠

心諗大家做咩咁對我
後悔因為皮膚幾白就鳩改咗呢個名

嗚嗚嗚好喇咁我地唔洗爭 咁早瞓啦你？

我知 你知 單眼佬都知

呢度有影片教學！

拖到今日先做唔好意思, 太忙
但已做左, 推上去俾大家做!

溫書同坐lab

唔緊要，遲到好過冇到大家一齊推

理科清

個個都咁問我

有

未刷牙等陣先瞓

係咪好多人都咁講過

改名

停課太耐，已經驚八半堂

唔緊要
最緊要有心

早啲瞓未

未
係時候啦

有咩心水

我有周圍send 俾人！！

油巴

psnf

TDOC/AMWL

想知再講

因為你個名

有冇揼爛個手掣

入入

咁尷尬

上水居民居水上

差個幾千咋, 大家大大力推上去!

Signed

有冇麵神加持先

叫埋朋友簽未

咩尷尬?

睡覺前五下

覆表情

byebye

2

3

4

好似你覆先架啵

5

冇啊 你第一個咁講
你講完就有另一個人話難聽
之前有人話個名幾好聽㗎

又係

做緊咩

yeah

喺到放棄，比賽就結束㗎喇！

未至於好嬲，主要係可惜

4萬5未呀

因為雪姬好夢幻

我覺得係好聽

不如以歌會友？

有冇好失望

早抖上堂啦

43464

推推

快啲啦

推多幾下

聽開metal

埋鏡

實有既，好鍾意第一集

其實佢第二集有好多野都好咗，係衰劇情

有中文懶人link之後快左好多

推薦下

應該ok既

見你個名 都知好鐘意

衰劇情已經係死罪

精神

可能係 但雪姬好似鬼咁

最出名既linkin park

!!!!!!!!!!!

Called

拼拼

放下link

即刻開心返

!!!!!!!

真嘅

懶鬼
成名作 in the end

日本鬼

會死

加油呀
咁多位deadline fighter

推佢老母

諗到改咩名未

巴打好波

大家腳趾公有冇毛

想食你

我想問佢係咪冇預海外人士聯署？點解冇英文網站？只給本地人簽？

come on baby

未 遲啲再算

痴撚線 德國聯署 俾你地搞到咁方便

金仔

你推薦梗係放埋link啦

我送

city pop

咁直接

準時返學

不推文

5萬都咁耐

改驅風油

死了

拉拉鏈先

法國好多香港人大小、多少不分

come on deadline fighter!!!!

憤左手勢

等3

要揀科喇
好似係

聽聞要罰推多五次

聽完再聽你個首

咁唔改名了

鏈奶奶

shit好老

Cut唔cut到有線

復活 叮

想揀咩科

pussh

你有資格聽快點聽啦

咁就冇人掟到我落山

c服

你掟人落山

我來搵你啦

拼拼
做緊咩

ok既舒情野

衝呀！！！
香港人不嬲 deadline fighter
我相信今次實過！！！

大家幫幫手

襯我

chill

架他定niga定係both

你個名好啱一陣用

more more

出左事,遲點一堆唔知咩油點認邊個打邊個

無

唔好走啊你

全部都係叫呀油

可以放心去

別改

隻揪

加油啊

啲狗再上山 我掟死佢哋

估下

好 聽你話

無風有咩用

唔好 停呀 唔好 停

仲唔係油家軍

星期五前 上50000

TDOC係龍頭
AMWL仲有Google加持

兩隻都係美國版平安好醫生，增長都好勁，仲係訂閱制Saas股

喺獅子山掟佢哋

黑雨

呢類型既歌叫city pop?

跪求

好攰 好開心

幫推下

唔係

開路救猫猫

巴打好勁

pushh

你死啦無左寶寶就

send哂俾d黃朋友簽
跟埋個教學俾佢

係啩

70年代之後同西方音樂融合嘅j-pop，因為近年vaporware 用返city pop啲內容再次流行返

我係低下毒撚

寶家軍係永遠長存

咁色情既 一入黎就見到

幫佢哋落地獄

我啱啱刷左了

幾有特色

學到野
咩叫vaporware?

冇期望冇失望

開始落雨lu

ok

唔關我事架
佢要炸

快啲啦香港人
200萬黃絲去左邊丫
有曬教學餵到埋口
唔好咁撚懶好唔好丫
餵到埋口都唔食 餓撚死唔好喊呀我屌你老母

快啲簽啦

有LP既 transformers好正

排隊

開電台播citypop

落雨bu怕

點講好呢

佢哋本身就互相關連

分別應該係現代化啩

寫緊po,覺得自己好似弱智

我都刷咗
準備瞓覺

我睇左呢場show

我識佢地第一首就係new divide

Linkin park同好會

要十八層

其實兩者分別應該冇咁大呀嘛

哦大師

有冇對馬戰鬼

所以你地全部都係寶家軍

你係咪就瞓
Good night

仲有iridescent

會唔會打風

有大大火燒嗰隻

仲差6千幾咋

咩po

Bye bye

簽！

類似係而家既vaporwave會擺當年日本citypop d sample？

d後生仔好鐘意, 我其實一般般

求求byebye

個名咩意思

burn it down

仲有d刀插着佢哋

CC

冇，麻麻地

Bye我都瞓啦

cc聽下呢首

頭先係隔離台po過反應唔錯
好甜既女聲

但你係點識呢點歌?
真係聽電台?

我兩邊都ok 嘅

ByeBye

寶寶

唔係呀因為香港有班人專搞呢類show
叫做neon city

求求

連登嘅巴絲介紹畀我

呢排出番點佢地自己冒demo

係現場睇住佢地跳得好high係開心既

深夜肚餓食嘢定訓覺好

咁mafia

聽日見油dee

唔好推阿

仲要死唔去嗰隻

上呀

隔離台d人鐘意po香港地下trap野
一路推po一路聽下歌幾開心

headbang

音樂台？

完美

goodgoodbye

JJJ

我都係

推12人post個班

neon city facebook

快d瞓

快啲五萬啊

cc cc

今次真係瞓

玩過第二集

有啲想買第一集，見好似執得好靚

時事台文化

Pushhhhh

哦係咪隔離台po頭先對香港band

係 你睇到原來

簽呀呀呀呀呀呀呀

睇人玩好似一般般

!!!!!!!!!!!!

原來你講呢隊

!!!!!!!!!!!!!

食嘢

dance?nani

用chrome translate成個網其實唔難

已經成功用簽完一個就腥一張貓圖釣朋友簽名

笑死

寫寫下都唔知自己寫緊咩

當年有睇過佢地演唱會

休息吓先再寫

聽左係真係可以用chill嚟形容既

Done

PUSH

有歌聽喎

推呀，簽撚左未呀

推呀，邊個未簽就快啦
叫人簽呀

好

好想將d野濃縮d,成日都變字海
自己睇到都覺得趕客

推!!!!

你有去？
除左呢場， 年頭neon city另一場我都有去

食月餅🥮

慢工出細貨

屌好想睇啊

就咁聽未必估到香港band黎

以前有個傳奇會員帶起

可惜地獄絲你未見過佢

瞓唔到架喎

retweet左12港人未

放鬆吓

以後都冇得再睇

係

好似太慢

年仔我好亂
幾邊推緊 邊個po同邊個講緊野都搵唔返開始 亂哂

聽下歌再慢慢寫啦

細個淨係有聽numb

今日好多post啦覆都覆唔切

咁等特價先買

有無聽麻encore

食隻冰皮

冰皮點味我覺得好怪

上網睇吓game評 先決定

因為綠豆蓉？

巧巧 啱啱先睇到 咁我都跟你瞓早抖求b

Yes
Goodnight Snowwhite

見字飲水
見字坐直
見字加油

HKERS DEADLINE FIGHTERS

呢個名唔係好得

唔係
係個樣加個樣點配合

推下

43999

仲差6000

簽！！

改 已經諗到改咩名

Never too late

@@@@@@@@@@@

無呀但我記得佢哋黎過
嗰陣應該有事miss左

hi仲未知點叫你

係都係牙騎提我先醒起要黎呢邊

PISH!!!!!!

li聰耳li叫委仔

有咩科揀

唔知呢

點解咁少人

6000

有冇人睇Ratched?

騎你

li叫委仔唔明

冇
掛

禾甘日廣野又口陰
以後叫你委仔

推推推

ok 叫你heaglo

叫我委仔 你係第一個

係個好洋氣嘅名呢

我係第一個

睇到巧驚驚

係既呢

竟然
係咪同飛越瘋人院兩樣嘢？瘋人院未睇過 但好似唔係嚇人

大大力
大大力
大大力

十字架有冇用呢十字聖光 hey!!

呢個問題我都唔知呢

圓來系咁

求其改住先

我都未睇過瘋人院
佢唔係嚇人 咁啱有幾幕血淋淋

電影已經mark了要睇
小事啦 睇睇下就冇嘢

阿騎你咁快搵第二個

exponential growth

又燒熟曬啦

掛住你

YOU係已經諗唔到改咩名?

tuiii

燒肉好食

拍番套後宮傳

J嚟架

It is a bit complicated. I used google translate and managed to do it.

傷透我的心

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

唔明再問，簽完share!!

冇嘢啦 你簽左
咁就share la

永遠中三唔使揀啦

錫番啖啦

1v3

push !

從未見過
？

連登連5萬人都冇

點整的

中三係幾好挽

一推再推

比我入去先啦

痴線拍左隻蚊(？)啲腳勁長 好似有兩隻腳 有少部份係白色

七友我係個....

發夢啦

YUU~~~

白紋 小事

gif 嚟既呢

yuu yuu

我未見過 好彩拍到

但乜科都要讀少少
好煩

爽夾快

sleep啦?

佢自己飛過我黎我部電話

save done

easy job

唔要

suicide

88

on9

渣ga呢

有魅力

食左佢

...

咁要飲埋廁所水

笑9you

好勁呀

heaglo 原來咁解

以前個名好聽d

去左爆石

白油

你講再上一個？ 其實都係改住先，過一排就會轉

正可以用屁屁

會認唔到你

差少少呀
send中文版連教學俾朋友簽埋佢

唔緊要啦，因為嚟嚟去去都係我哋呢班人

44194

屁屁操勞過度

見字飲水
見字坐直
時間2:30

食你

係
睇吓會改咩名

好啦俾你休息下先啦

thx

今晚你同騎騎好威猛

性欲大爆發

見到你係第二個post同人大大力

幾時有

忘了愛...

你累啊麻

你死啦油油 趙完鬆

冇呀

救我

自己搞掂唔可以咁架

蝙蝠會唔會唔要我

快啦屌

諗緊你咁久咁上

辛苦啦

原來仲差六千人

shit有無拎遮

冇風冇雨

安全就好

記住share俾唔喺連登啲frd

push
仲差5千幾咋

Enzo Mazak話過唔到喎

你講呢個，嗰次真係心臟病發

早啲瞓啦

就啦

Enzo 消失左幾個月

瞓啦byebye

goodnight 騎騎

推啊推啊推啊啊啊

Goodnight

Push ar

油仔

仲未瞓

冇咁早

蛋糕

8號風

聽日準時返工

打杖都要返工

仲未夠數
快手啦屌

再推

again

Deadline fighter出黎做功學啦屌

係喎
你唔講起我都唔覺

堅持呀

唔好出貓
一發現左就成個聯署玩完

記住share俾唔喺連登啲frd

差5000

玩
一土一一山
唔係挽呀

Good morning

推一個

推兩個

推三個

推四個

推五個

推六個

推七個

推八個

推九個

推十個

推十一個

推十二個

SAVE 12

chur爆佢

Up

訓著左

push 其實跟住啲圖五分鐘就搞掂

快簽

1/1個次又係咁，最尾個日先黎料

上啊！

推爆佢先

［最後10日緊急要人！］德國聯署逐步圖文教學

之前用呢個簽2分鐘都搞掂！

就到

推推下

再瞓

簽左

打得成呀求b haha

4萬6啦

Push at

最後3千

請問如果用簡易版，係未登記完再係e-mail入返就ok？

最後大直路
遲到師出黎

簽名師入場

竟然打得成

send中文版加教學俾朋友簽

咁你瞓得好唔好

本來唔好，而家好好

做咩瞓得唔好

oush

要返工就唔好

721

係咪驚唔知醒

唔知洗唔洗返嘛，一知道唔洗返就

唔好意思想問下係咪一定要填住邊嗰D 可唔可以亂寫

聽日就真係要返起碼後尾都瞓得好左 hehe

ok 應該 你試下

聽日先算啦

估呢個風唔到

G持 deadline fight好過無到

仲差2千6喳

仲要last到4點好開心

仲爭3000 喳

返緊工

不得了

師兄

終於可以搵日留係屋企

花

休息下

我會你都要

good

問緊佢

完全係呢個樣

食薯片未

以為你又返

Wfh?

係咪wfh

希

花做緊咩

唔係我

追風

推！簽鳩左啦

你呢

諗吓先

幾點收

差兩千左右咋

唔使

爭2400咋!

快啦

撚

JED

Push!!!!!

簽咗，仲有少少就到5萬喇

有冇食

我啱啱去左游水

47000

打風有得游水㗎

send俾朋友簽埋佢

仲未食

咁遲啲先

你有冇食

德國聯署仲差2000！
夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返聯署網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

今朝同班廢老去游水

無呀我乖乖戒口呀嘛

48000

good job曦曦

感謝gma會長求b努力中！！

好波

仲差二千咋

依家好似無復發

プッシュ

戒多陣先

推po

邊度游

好勤力

大口環

希望keep住 一復就好辛苦

你仲勤力

頂住呀曦曦

未聽過

冇
Hea緊

仲差1,600咋

尚欠1600 多謝手足佢冇力推

語音輸入搞錯 係多謝手足咁努力推

唞吓
夜晚call人好攰

唔攰
依家都算集中

加油

咁精神

差1000

D人好集中

以為你有精神好集中

冇
我好難集中精神

推呀屌

Push

利申：簽左

今日開咗新post，仲爭一千個就夠數喇，咁多位可唔可以過嚟幫手推好多謝你地

德國聯署仲爭一千人就夠數喇！俾力chur埋佢啦喂！

又眼瞓

求b一復記得記念我

瞓

今晚會瞓唔到

55無事既

差500 ja!!!!

推到過5萬！

食飯未

食左了 你呢

就食

原來求b唔洗返工係咁早食飯

簽下你神聖的一名

真係好少咁早食

早啲食好呀 健康啲

打風先有得早食

早食一日好過無

和你推

都係

瞓到嘅

好想早瞓

食飽啲記得

咁忍下

收到

小譚

仲未食？

忍緊

差300個咋

曦b

登

你好嗎

有埋個咁方便嘅link都唔簽真係要打囉柚

食喇

仲差300

少少忙啦 不過目前都ok嘅
只係唔得閒日日推po

差218

chur

一陣再講

唔緊要 忙自己緊要點

辛苦你地咁落力推po
我一得閒就會黎推架啦

知道啦 你唔好唔記得休息呀準時食嘢得閒拉下筋

知道
你都記得準時食飯訓教呀

係瞓教成日遲瞓

50013!

掙扎

仲在生

差少少渣喂

Yeah! We did it!

唔會俾你瞓

瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓
係不過點都改唔到

back

啱啱去完donki好開心

醒了

買咗咩

依個時間醒

street name and no 點填？

買咗sushi同便當做晚餐

快快快！

原來已經夠數

簽多幾個

一陣再訓

想食

過嚟一齊食

Hi 求b

真係好難改唉

無瞓

曦曦

係度

知道花花

中文簡易引導版唔洗填地址

轉場

好呀

我係套